「你今日打左未」巴打入一入黎

冇野喇 你可以出番去